# IDamagable Interface

## 관련 클래스 및 열거형
| 이 름 | 설 명 |
|:---|:---|
| [**Damage**]() | Damage 정보를 전달하기 위한 매개체 역할을 하는 클래스이다. |
| [**Heal**] | Heal 정보를 전달하기 위한 매개체 역할을 하는 클래스이다. |

## 프로퍼티
| 이 름 | 설 명 |
|:---|:---|
| Damage **Damage** \{ get \} | 데미지 정보 전달을 위한 객체를 반환하는 프로퍼티이다. |
| Heal **Heal** \{ get \} | 힐 정보 전달을 위한 객체를 반환하는 프로퍼티이다. |

## 메소드
| 이 름 | 설 명 |
|:---|:---|
| void **InvokeDamage**() | 정보를 기록한 Damage 객체를 대상으로 데미지 처리를 수행하는 메소드이다. |
| void **InvokeHeal**() | 정보를 기록한 Heal 객체를 대상으로 힐 처리를 수행하는 메소드이다. |